我屌你班粉腸！Fb唔識殘體就咪亂屌人啊！

柒頭 自己友我用殘體屌D大陸5毛 你老味唔好成日睇見殘體就打飛機 比自己友屌好鬼心UP啊 柒頭